香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

見到出面有巴打講要有歌for示威嘅時候嚟團結同激勵大家
其實係時候整一枝真正代表到香港嘅旗幟(唔要垃圾抽氣扇)
同埋一首戰歌(今天我好撚柒)
連登咁多出色嘅改歌改圖 好希望各位巴打發揮創意
喺星期日嘅遊行可以見到真正代表到香港人嘅圖騰

紅蓮之弓矢

最好係完全自創 咁先真正代表香港 Made in HK

推到有新香港旗幟

戰歌正呀，我成日諗有冇人可以帶個鼓去打，應該會增強士氣

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

抽氣扇

大家真係認真諗下
推到有識音樂 填詞 設計嘅巴絲打入嚟

Sing hallelujah to the lord

共產黨依前都係靠唱紅歌聚人心

我地依家可以揾啲世界各地嘅流行歌曲改編

一嚟可以引起關注，二嚟可以聚人心

推推

見到個歌字已經唱左出口咁濟

sing hallelujah已經係無得輸
無限loop
就好似我哋無限抗爭咁
又簡單
又有光環
想當年雨傘首一起的撐

但設計完係咪真係即刻大量投入制作？
歌的話揀現成會比較好 作歌去到無人識唱

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

真 建議星期日大台播進巨s1 op1
完全符合國情

現成一首歌

最理想當然係咁
旗只要整好大量印製其實唔難
歌嘅嘢只要作好再搵巴絲打拍片上youtube spread出去其實好易
最需要係大家嘅參與去raise up件事俾大家討論同決定

同埋其實連登個正負皮系統已經係一個好好同簡單嘅投票機制
好希望大家真係會諗下

最好係完全自創 咁先代表到我哋
明白咁短時間要整到係好難
但好希望咁多位巴絲打一齊幫手發揮創意

我記得有個作詞好撚厲害嘅巴打
挽歌之聲

歌我就真係唔太熟
但旗都叫有人整過可以參考下

雖然係熱狗不過都睇住先

講真 發夢係夏慤道初佔時 我隔黎帶埋hifi 播do you hear the people sing
都完全無人跟住唱 要幾日內作＋唱＋傳到街知巷聞係真係無可能

國歌

歌嘅嘢只要作好再搵巴絲打拍片上youtube spread出去其實好易
最需要係大家嘅參與去raise up件事俾大家討論同決定

同埋其實連登個正負皮系統已經係一個好好同簡單嘅投票機制
好希望大家真係會諗下

原意係好 但實行度近於0 歌既部分

而加講緊時間上唔容許
唔係想潑你冷水 但唔好理想化所有野

Sing hallelujah to the lord
簡單易唱

要戰歌 有冇鬼才寫到首氣勢磅礴既歌

同埋最難係曲
連登改詞有幾快幾勁唔使我講
只要有曲我相信一晚都已經可以搞掂份詞

原來仲要作埋曲
我上一頁算

明白 都係想大家諗下

如果係戰歌我覺得無詞會好d
冰島

我是憤怒

woo～可否爭返一口氣

推

一定係呢首
一聽到就好似有股神秘力量咁

其實點解唔買大音響係現場播 振奮人心
特別係播電影既OST
好似複仇者個類

耶穌賜我力量

一定要係激昂，同奮戰個類
唔好海闊天空，太柔和

屌早知當初去台灣讀書COW台妹 fat fat啦

為自由而戰，要打倒警犬

hocc 之前首 是有種人？

要軍樂，要進行曲。

Come morning light, you and I'll be safe and sound

格格格 格格格 格～格格

唱到共產黨心寒

救救香港吧主

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

唔係話潑你冷水，你整完出黎都要有人buy有人認同先得架
唔好天馬行空講到咁兒戲

其實連登個正負皮系統已經係一個好好同簡單嘅投票機制
好希望大家真係會諗下

用marvel或者悍戰太平洋嗰首？

或者LOL嗰首world collide

我曾經想試改馬賽曲廣東話版歌詞，無奈中文水平太低失敗咗。

其實都可以跟依啲再改一改
最緊要整到首曲詞就好快搞得掂

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

我想要返英國旗得唔得

唔單止連登仔啊
整出嚟至少都要超過半數嘅香港人認同先啦

好 多謝巴打你

重要覺得啲歌詞好撚啱feel

尤其係

And we fight ,at the last fight

個旋律好有抗爭feel

用 Sing hallelujah to the lord 曲，另外填詞

戰歌就一定岩
國歌就唔算

Sing hallelujah to the lord易學易唱，冇咁易甩beat
而且你哋諗下100萬人一齊唱呢首，對世界各地嘅人黎講幾震撼
唔好事成之前就搞咁多花臣
而家要效率

we are hongkonger! 大聲講3次
一百萬人一齊大聲講深圳可能都聽到

冇問題我都係想大家集思廣益

現成歌可能唱得一陣，好似海闊天空
作會比較好啲，真真正正代表到香港人心聲既歌

LMF - 揸緊中指

到時播戰鬥型BGM士氣大增

呢d適合行行下悶果陣嗌下 好似香港隊咁
WE ARE HONG KON！ 啪啪！啪啪啪！
WE ARE HONG KON！ 啪啪！啪啪啪！

sing 哈利路亞/
i see fire 族人既戰爭

孤星淚好多歌啱用 有人改廣東話就更好
Look down
Do you hear the people sing
Red and Black
One day more

就算係eason d歌 都唔係個個都識曬歌詞
現成作要流出去比d中產阿叔阿婆知仲要知道埋歌詞真係難呢...
唔係想就可以架
學隔黎post話齋 do you hear the people sing 所有鬼佬都識 都知道係抗爭歌
呢d仲好

天地會

將大學既Dem beat文化 (洗腦+拍手+DUM地)引入
100人dem個地已經震,好大聲,唔洗帶鼓
10000人一定好震撼人心、好熱血
適合頹爆既時候打氣

只改最後一句狂LOOP:
「問妹何所欲 問妹何時申請入宿」
「問妹何所欲 問妹何時申請入宿」加速
「問妹何所欲 問妹何時申請入宿」加速加速
「問妹何所欲 問妹何時申請入宿」加速加速加速

求改

推呢個

但要慢怕子 好似新西蘭土著舞咁
由慢到快

戰歌有共識啦下話

sing...

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

有適合就離毒辣不遠了

[我指性格毒辣]

楊千嬅-勇

香港變成基督教國家同西方接軌

市政局旗既好處：
圖案簡單，易畫，任何人都可以係任何地方輕易畫到，呢樣係每一支革命旗幟既必要元素

有歷史底蘊，市政局係港英政府三級議會（區議會，市政局，立法局）其中一部份，係民選議會黎，主要工作係民生市政項目，好難俾對家攞到啲咩負面野黎講，而洋紫荊亦可以代表到香港

市政局係99年被董健華同建制派殺局，正正象徵住97前美好既香港同97後我地被港共政權奪去既一切

接地氣，所有經歷過97前既人都成日見呢個logo（垃圾桶），有一定親切感

市政局旗包含左所有最大公因數係入面，不論係咩派系理論上都唔會抗拒呢面旗

Do you hear the people sing 中文嗰version

問誰未發聲

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

BASED ON 自由之翼改囉

六月飛霜

神曲 冇得輸

Ed Sheeran - I See Fire

要用返廣東歌
首推我是憤怒 揸緊中指

希望各位巴絲打入到嚟可以互相討論/交低自己嘅作品同提議
感謝大家

若被傷害夠

You will never walk alone

考慮呢個 video
將所有片段換晒香港人
文宣效果我覺得會非常好

Do you hear the people sing?
孤星淚首歌

壯麗啲會好啲 節奏感重多人唱會好難跟
好多謝巴打你

Push 呢首唔識歌詞都識旋律

覺得D詞幾FIT

試問誰還未發聲？

我個腦不斷係咁loop

歌詞正音樂激昂 意境都係
不過係中二左d者 同係日文
如果香港作到d 咁嘅類型 開戰時肯定士氣大增

La Marseillaise

我哋唔係要唱人哋嘅歌 係要有一首屬於自己屬於香港嘅歌
好多謝有啲巴打有留低啲歌做建議 但我哋要係創作自己嘅
希望多啲巴絲打入嚟擺低自己嘅諗法同作品

揸緊中指啦

換做 香港人 抵受催淚彈 比黑警襲擊 受傷 喊 靜坐 唱聖詩 運水

Do you hear the people sing?

不過 Will water the meadows of France 呢句要執執

Two Steps From Hell - Star Sky
1.28開始 好撚熱血同激昂
但係要改改歌詞

警察毆打手無寸鐵基督徒

有冇作曲家 填詞家 畫家巴絲打呀

入黎都係諗住講呢首
改編前又係革命既歌

同意 想講好耐 啲歌詞好正面好貼切 香港人 無論遇到咩風雨 都要團結 走下去！

如果係戰歌可唔可以激昂d，有利士氣，我見留言好多都係偏柔和。如果可以最好用/有廣東話版，更有代表性。

可以諗下用當年武昌起義既鐵血十八星旗用旗幟，當時都係反對暴政既革命旗
另外18星代表住香港18區市民齊心抗惡法

鐵血十八星旗，簡稱十八星旗，又稱鐵血旗、九角旗、九角十八星旗，是武昌起義後中華民國湖北軍政府宣告成立時所採用的旗幟。[1]原是湖北革命團體共進會的會旗。1907年8月間，焦達峰、劉公、孫武等一批在日本的同盟會會員籌組共進會，任務是謀劃準備在長江中游的反清武裝起義，議定以十八星旗為會旗。1911年9月，在同盟會推動下策劃武昌起義。文學社和共進會召開聯席會議，組成領導起義的總指揮部，定十八星旗為旗幟。武昌起義在1911年10月10日晚7時左右爆發，起義軍成功佔領武昌全城。 10月11日，中華民國軍政府鄂軍都督府（俗稱湖北軍政府）宣告成立，十八星旗為其旗幟。1912年1月10日，中華民國臨時參議院通過專門決議，以五族共和旗（簡稱五色旗）為中國國旗。以十八星旗為陸軍旗。不過北洋政府很快就停止使用十八星旗，以五色旗為國旗，以十九星旗為中華民國陸軍軍旗，以青天白日紅旗為海軍旗。1928年（民國十七年）12月17日，國民政府立法通過青天白日滿地紅為中國的正式國旗，頒行全中國使用，全面取代五色旗和十八星旗。雖然今日十八星旗、十九星旗已無法律地位，不過目前仍有部分支持中華聯邦主義人士常使用這兩面旗幟。

但首歌係人哋法國嘅 我哋唱人哋只會覺得你唱緊法國嘅歌
就算你係唱緊改咗字嘅廣東話版
我哋要嘅係 創作 創作 創作

羅力威6月9號出咗首神歌

用雙手拆掉攔阻 我要怕甚麼

我覺得有啲都可以唱下嘅 加上自己創作嘅

幾正

We”ll be coming! We”ll be coming! We”ll be coming down the road!

歌詞
As a child, you would wait /自小時 你就在等待
And watch from far away. /靜靜地從遠方遼望
But you always knew that you'll be the one /當大家都在嬉戲時
That work while they all play /只有你自己知道 不吭聲的努力著
In youth, you'd lay, awake at night and scheme /深夜裡頭清醒著 為未來計劃鋪路
Of all the things you that would change /藍圖上的事物 說將來想改變
But it was just a dream! /但一切只是 憑空幻想罷了

[Chorus]
Here we are, don't turn away now /現在我們在此挺胸立地 不畏懼退縮
We are the warriors that built this town. /英勇的戰士 親手打造自己的堡領
Here we are, don't turn away now /昂首挺胸 大步向前
We are the warriors that built this town from Dust. /勇猛的戰士 從千里赤地裡建築都城
[Verse 2]
The time will come, when you'll have to rise /時辰來到 你將屹立不搖
Above the best, improve yourself /發揮全力 證明自己
Your spirit never dies /骨裡戰魂 永遠不死
Farewell, I've gone, to take my throne above /再會了 我將啟程 去拿下我的皇位
Don't weep for me /別為我流淚
Cuz this will be the labor of my love /這趟路程 是我為了夢想而努力

[Outro] x2
Here we are, don't turn away now /現在我們在此挺胸立地 不畏懼退縮
We are the warriors that built this town. /英勇的戰士 親手打造自己的城市
Here we are, don't turn away now /昂首挺胸 大步向前
We are the warriors that built this town from Dust. /勇猛的戰士 從千里赤地裡建築都城

1:41開始個首好似仲有氣勢d

依首點睇

sing hallelujah to the lord

我哋要嘅係 創作創作創作
要創作一首屬於自己香港嘅歌 點改編都好 首歌始終係人哋
所以只可以用作參考 但不宜直接改詞/直用

中間9粒星可以形容為市區既9個區域
外圍9粒星可以形容為新界既9個區域

可以再諗諗將洋紫荊或龍獅旗既idea加入18星旗入面

其實可以 依啲就可以base on 佢改曲改詞啦
大家一齊集思廣益 麻煩大家

旋律柔和 但係戰鬥力十足

冇錯 大家唔使怕醜 咩都可以試/有諗法可以講 係work自然有人會執靚佢

進行曲，是一種具有強烈的音樂節奏的音樂形式。最初是為軍隊的戰鬥生活所創，用以鼓舞軍隊的士氣，後來也被人們用來表達集體的力量和共同的決心。通常由軍樂隊所演奏。

進行曲可以用任何拍號來創作，最常被使用拍號是4/4、2/2和6/8拍，一些現代的進行曲也使用了2/4拍。進行曲通常是演奏高音的音群。現代進行曲的速度是120BPM或116BPM（標準拿破崙進行曲速度），但是大多數出殯用的進行曲遵從羅馬標準：60BPM。

除了樂器，拍號和速度以外，進行曲的音樂元素是獨特的。進行曲一般由幾個片斷組成，長度通常為16或32個節拍，在前進的過程中至少重複一次。而且普遍有一個強壯和穩定的敲擊的旋律，讓人想起軍鼓。頻繁的改變音調，變調到次屬音（也頻繁的回到主音階）。 [1]

進行曲的速度是由拿破崙認定的，讓他的軍隊可以快速前進而不至於摔倒。當一個人以每分鐘60拍的速度行走時，會難於保持平衡，因為腳停留在空中的時間是普通人的兩倍。

進行曲原本是歐洲國家依照其定義與用途創作的，東亞國家為加強軍事機動及提高軍心士氣，也會依照其旋律，配上本民族的音樂元素，製作屬於自己的軍歌。例如中國大陸的義勇軍進行曲、日本的軍艦進行曲等。東亞國家的進行曲有不少首，旋律不跟隨西方音樂模式，而是以東方傳統音樂風格呈現，例如中華人民共和國的軍歌《中國陸海空》、中華民國的《團結力量大》等。有些進行曲甚至有原住民或南亞民族色彩，例如臺灣原住民的《出草歌》、大部分越南的軍歌等。

進行曲的應用性不僅在於軍隊行進，由於其強烈的節奏感，常被廣泛應用於學校、公司當中，用以提振精神，強固團體群性與鬥志。

揸緊中指

馬賽曲最似而家情況

歌詞都好應境

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城

youtub 已有歌 share 出去
香港公民【問誰未發聲】

冒著敵人的炮火 前進前進前進進

當有人向前跑
背景係呢首歌 外國記者錄撚住
型到

如果要連曲都係自己作同要最短時間大部分人覺得好聽入腦
就真係要簡單易明易入腦的旋律
整到又正歌又副歌好難令人一時認同和接受
例如參考sing to lord咁
得五句
可能會好d

或者咁講只要係香港人嘅作品都可姒拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

Do you hear the people sing嘅英文ver啦
中文嗰個d歌詞好抽象
英文版又有氣勢又多人識（外國記者一定識→make noise）

大學dem beat

avengers portals

我都有諗過鼓。因為古時候打扙都會以鼓聲去擊勵人心同做號令。但咁大舊會難帶出街，同徹退係咪會唔方便

或者咁講只要係香港人嘅作品都可以拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

聖戰

其實11號都有鼓 好似係敲水桶同路障
利申:睇live聽到

其實12號都有鼓 好似係敲水桶同路障
利申:睇live聽到

掛腰嗰種有冇得諗

其實即作真係冇可能普及到
就算係改詞都一定要好簡單

我覺得一係我個名
或者可以用啲所有人都會識嘅歌
類似We are we are Hong Kong ? (We will rock you)
最好係節奏簡單 腳踏拍手就得

我整咗首demo.
但唔係全首。
當中包含嘅係香港嘅歌
可以點放上嚟

係二戰義大利游擊隊上前時唱既歌，
歌詞！
那天早上，從夢中醒來，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
那天早上，從夢中醒來，
發現入侵者遍佈四方。

噢！朋友，帶我走吧！
噢！美人，再見、再見、再見啦！
噢！朋友，帶我走吧！
因為我覺得我就要死去。

朋友啊，如果我犧牲了，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
朋友啊，如果我犧牲了，
請你一定要把我埋葬。

請將我葬在山上，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
請將我葬在山上，
再插上一朵美麗的花。

每當有人從這裡經過，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
每當有人從這裡經過，
都會說「多麼美麗的花啊！」

「這朵花屬於游擊隊的戰士。」
噢！美人，再見、再見、再見啦！
「這朵花屬於為自由犧牲的游擊隊戰士。」

Up YouTube then copy and paste link

擺係drive/youtube再放link上黎？
利申：唔識

巴打好提議 節奏簡單明快都得

一路覺得紫色旗幾靚 又特別
btw 係金管局logo黎

但香港唔係一個基督教地區 我哋係有多元信仰
咩宗教都可以喺度和平共處同建香港
應該係要有一首歌團結哂所有人 而唔係獨尊基督教
希望大家明白

依個都唔錯 但可以改得莊嚴同簡潔啲
有冇設計巴絲出手

有冇巴打絲打出手

有冇簡單一首曲可以配合下

要有紅色！
代表呢幾日受傷嘅香港人為自由民主所流嘅血！

Michael Jackson既They Don’t Care About Us點睇歌詞完全岩

Skin head, dead head Everybody gone bad
偽君子 行屍走肉 每個人都變得好壞
Situation, aggravation Everybody allegation
墻頭草 加害者 每個人都該被被起訴
In the suite, on the news Everybody dog food
法庭上 新聞中 每個人比狗食還低賤
Bang bang, shock dead Everybody's gone mad
Bang bang,被嚇壞了吧 每個人都瘋了

All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活

Beat me, hate me You can never break me
毆打我 憎恨我 但你卻無法擊垮我
Will me, thrill me You can never kill me
誘惑我 恫嚇我 但你卻無法毀滅我
Do me, Sue me Everybody do me
整我 告我 每個人都想整我
Kick me, strike me Don't you black or white me
踹我 打擊我 但你卻無法顛倒是非黑白

All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活

Tell me what has become of my life
告訴我現在你看到的我過得怎樣
I have a wife and two children who love me
我曾有一個老婆與兩個愛我的孩子
I am the victim of police brutality, now
但現在的我卻是個在警察野蠻暴力下的犧牲者
I'm tired of bein' the victim of hate
我厭倦成為憎恨的犧牲者
You're rapin' me of my pride
你正在掠奪我的自尊
Oh, for God's sake
天呀
I look to heaven to fulfill its prophecy...
我期望能夠有個可以實現預言的天堂
Set me free
放我出去...

Skin head, dead head Everybody gone bad
偽君子 行屍走肉 每個人都變得好壞
trepidation, speculation Everybody allegation
恐懼 猜忌 每個人都該被被起訴
In the suite, on the news Everybody dog food
法庭上 新聞中 每個人比狗食還低賤
black man, black mail Throw your brother in jail
黑道行為 黑函恐嚇 陷你的兄弟於囹唔

All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活

Tell me what has become of my rights
告訴我 我的權利而今何在
Am I invisible because you ignore me ?
因為我的渺小讓你視而不見就可以忽視我嗎
Your proclamation promised me free liberty, now
你曾允諾的自由 現在
I'm tired of bein' the victim of shame
我厭倦成為憎恨的犧牲者
They're throwing me in a class with a bad name
他們在我的身上畫上惡名
I can't believe this is the land from which I came
我不敢相信這就是孕育我的土地
You know I do really hate to say it
我真的討厭說這些
The government don't wanna see
政府一定也不願意看到
But if Roosevelt was livin'
如果羅斯福總統還活著的話
He wouldn't let this be, no, no
那他一定不會讓這些事情發生 絕不

Skin head, dead head Everybody gone bad
偽君子 行屍走肉 每個人都變得好壞
Situation, speculation Everybody allegation
牆頭草 猜忌 每個人都該被被起訴
Beat me, bash me You can never trash me
扁我 毆我 但你卻無法貶損我
Hit me, kick me You can never get me
矇騙我 踹我 但你卻無法讓我屈服

All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活

Some things in life they just don't wanna see
生活中有些事情是他們不願看到的
But if Martin Luther was livin'
如果馬丁路德博士還活著的話
He wouldn't let this be
他不會讓這些事發生的

Skin head, dead head Everybody gone bad
偽君子 行屍走肉 每個人都變得好壞
Situation, segregation Everybody allegation
墻頭草 搞離間 每個人都該被被起訴
In the suite, on the news Everybody dog food
法庭上 新聞中 每個人比狗食還低賤
Kick me, strike me Don't you wrong or right me
毀謗我 踐踏我 對我頤指氣使

All I wanna say is that They don't really care about us
我想說的只是 他們根本不關心我們的死活

雨傘加黑紫荊？

WTF

就咁白底黑字 HONG KONG 加個好d既字體得唔得
但舉白旗好似冇咁好

Here we"re Hongkonger
...
...
...
You"ll never walk alone

不妨做個投票

認同旗重要，代表一個原則同理念
星期日希望各位巴打盡帶鼓到場，士氣之餘更可傳播資訊

馬賽曲

大家出晒玉我會再開新post 但希望大家唔好就咁留個comment/參考歌曲就算
希望真係有demo 幾粗糙都唔緊要 最緊要有

問誰未發聲
好多人都聽過都有唔少人識唱 如果人帶着唱就應該冇問題

增加氣勢先

維京戰吼有無得諗？

呢種點樣
雖然唔太算係歌

我諗Queen應該唔介意改佢首We Are the Champions同We Will Rock You啩

去遊行 抗爭遊行！記得！！！

小弟不才
利申：想扮家紋
c.f.

呢首感覺係廣東話 歌詞又幾應景

La La La La La La La La
鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛

你笑容 早應已逝去
當初的沖天志 有沒有踐踏碎
是哪些 不能言傳的夢
才令我 闖蕩在未知裡
就算知 歲月已經歸不去
仍邁步前往 向大世界出去

仍然要相信 這裡會有想像
求時間變慢 不想迫於成長
未了願 我替你朝浪濤吶喊
聽聽有沒有被迴響 青春怎會零創傷

為何要相信 這裡會有希望
在最後 盼我會像拍翼鳥悠晃
擁抱著微風 沿途在看
哪裡 會發現曙光

向前行 攜手行 趁青春要奮進
不可辜負眼前好時光
向前行 由今天 承諾我目標
為世界美好多一點 付出所有

仍然要相信 這裡會有想像
求時間變慢 不想迫於成長
未了願 我替你朝浪濤吶喊
聽聽有沒有被迴響 青春怎會零創傷

仍然要相信 願意相信
（向前行 攜手行 趁青春要奮進）
仍然要寄望 唯有初衷
（不可辜負眼前好時光）
我未忘
（向前行 由今天 承諾我目標）
（為世界美好多一點 付出所有）

youtube, dropbox, google drive

戰歌:
總結一下個立場同睇法:
我哋唔係要唱人哋嘅歌 係要有一首屬於自己屬於香港嘅歌
好多謝有啲巴打有留低啲歌做建議 但我哋要係創作自己嘅
希望多啲巴絲打入嚟擺低自己嘅諗法同作品
或者咁講只要係香港人嘅作品都可以拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

Sing hallelujah to the lord:
但香港唔係一個基督教地區 我哋係有多元信仰
咩宗教都可以喺度和平共處同建香港
應該係要有一首歌團結哂所有人 而唔係獨尊基督教
希望大家明白

另一方向:
或者可以用啲所有人都會識嘅歌
類似We are we are Hong Kong ? (We will rock you)
最好係節奏簡單 腳踏拍手就得

旗幟:
但旗都叫有人整過可以參考下

雖然係熱狗不過都睇住先

大家一齊集思廣益 擺低各自嘅作品

我是憤怒！
分分鐘燒死你！
皆因今天的空氣，
怎麼呼吸都不慣

國際歌有廣東話版
當年人民力量個名都係個到黎

意念來源、部分歌詞：紅顏尻揈揈

Sing hallelujah to the Lord!
Sing hallelujah to the Lord!
萬眾一心抗敵
誓要爭取自由
多兇險都不顫抖！

Sing hallelujah to the Lord!
Sing hallelujah to the Lord!
決心堅守正義！
集結七百萬人！
Sing hallelujah to the Lord!

如果本土味濃啲會好啲 似日本家紋就會令人覺得唔關香港事
不過都多謝巴打你先

God save Hong Kong

鳩拍蠔 勇武代表作

巴打有冇話想要咩元素

Shall never surrender DMC4

其實幾好 不過好似太rock and roll 冇咗進行曲嗰種感覺 可能節奏要慢啲?
不過巴打你真係擺得咗自己作品 要大大力推 辛苦晒 希望其它巴絲打都會俾到自己作品一齊battle
同埋填詞嗰邊我唔知啲音難唔難夾 要等填詞叻嘅巴打睇睇

自由之翼好似好D

好似進行曲咁? 上面啲reply有巴打post個definition.

呢首點睇
本身日文詞已經好表達到呢兩日
搵人填埋中文詞落去

膠化

冰島version就得

希望各位可以睇睇個方針
如果唔認同 大家可以再討論
識創作嘅巴絲快入嚟 香港需要你

一定係呢首 （推呀）

英雄故事 (電影《警察故事》主題曲) (成龍)

作詞：黃霑 作曲：黃霑
憑自我硬漢子 拼出一生癡
流汗血盡赤心 追尋大意義
生命作賭注 留下了英雄故事
憂患見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心癡
跨步上雲上我要去寫名字
憑傲氣自我寫我一生的詩
情共愛淚與癡 真誠是意義
生命豁出去 留下了驚人快事
英雄有骨氣 雄視世界似醒獅
衝前去全部得失只有寸心知
跨步上雲上我要去飛
衝前去
全部得失只有寸心知 跨步上
雲上我要去飛
衝前去
全部得失只有寸心知 跨步上
人要作頂天漢子

隨你，但有音樂效果好好多

今天我

但啲人一聽就會諗起啲黑警 到時變咗黑警戰歌
全體人為佢哋打氣

雞蛋與羔羊點睇

支持sing hallelujah to the lord

呢首呢

凝聚每分光

作詞：鄭國江
作曲：鮑比達
演唱：許冠傑/譚詠麟/梅艷芳/葉倩文/林子祥/徐小鳳/羅文

*為理想 全力幹 求突破今天甘流血汗
為理想 獻盡努力 理想邦 我願靠我雙手創
讓理想 燃亮我 求讓每分力全變熱和亮光
要鬥志繼續頑強 要永遠奮起圖強 豪情融成熱與光

讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光的網
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 美滿前途伴你闖
讓每點光 射向前方 讓每點光閃出希望 交織成 一張光輝的光網
以熱誠 發亮光 以熱情 更烈更旺 漆黑照亮前途共創
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.*
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

Repeat*

匯聚強光照遍這方 在熱流裡載著看
熱愛香港 人人同心 共創香港新的希望 香港人 高峰天天創
凝聚了 每點光茫 前途漸明朗 世界盡瞧著這方
熱愛香港 萬眾同心 共創香港新的希望 香港人 敢於更新 肯苦幹
更繁榮 這地方 更繁榮 新的香港 一起創造明日盛況
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.
This Is Our Home. This Is Our Place.
This Is Our Dream. We Love Hong Kong.

Do you hear the people sing無得輸
不過係要改french果句
中文版太平淡
一係就成首詞作過

旗幟：雨傘下的洋紫荊

依首唔錯 有冇巴絲打幫佢編編曲 執埶詞

我哋唔係要唱人哋嘅歌 係要有一首屬於自己屬於香港嘅歌
好多謝有啲巴打有留低啲歌做建議 但我哋要係創作自己嘅
希望多啲巴絲打入嚟擺低自己嘅諗法同作品
或者咁講只要係香港人嘅作品都可以拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

Sing hallelujah to the lord:
但香港唔係一個基督教地區 我哋係有多元信仰
咩宗教都可以喺度和平共處同建香港
應該係要有一首歌團結哂所有人 而唔係獨尊基督教
希望大家明白

大家可以睇睇

LMF-惡世紀
[url

個底用返普魯士藍？

我今朝開過post

我地需要新區旗

見到一眾信徒咁堅持真係好激勵到

大家入去睇睇
同時開一個post整合晒佢
辛苦晒巴打了

而且都算有特別意義
首歌同64後的香港有關
用在30年後的香港
有種承傳的感覺

樓主不如再開多一個post for傾旗?

戰歌:
總結一下個立場同睇法:
我哋唔係要唱人哋嘅歌 係要有一首屬於自己屬於香港嘅歌
好多謝有啲巴打有留低啲歌做建議 但我哋要係創作自己嘅
希望多啲巴絲打入嚟擺低自己嘅諗法同作品
或者咁講只要係香港人嘅作品都可以拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

Sing hallelujah to the lord:
但香港唔係一個基督教地區 我哋係有多元信仰
咩宗教都可以喺度和平共處同建香港
應該係要有一首歌團結哂所有人 而唔係獨尊基督教
希望大家明白

另一方向:
或者可以用啲所有人都會識嘅歌
類似We are we are Hong Kong ? (We will rock you)
最好係節奏簡單 腳踏拍手就得

另一個post見到

Master mic首我城其實都好正
呢個星期係咁loop

其實覺得紅藍位置可以互調
會帶種頂緊紅色入侵既感覺

from 花生魔人巴打
我地需要新區旗

入面枝藍白旗好靚 我諗我哋依邊主力搞歌就ok

dem beat 真係好易營造團結氣氛 又係香港土產文化

我好鍾意獅子山下
「放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼」

雖然有D old school

Sing hallelujah to the lord
現場聽再望住發生嘅事 真係喊咗

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

問誰未發聲 Do you hear the people sing

allez allez allez
改中文歌詞

Beyond - 我是憤怒

Warriors / We are the champions
唱歌冇問題但要令團火越燒越旺
今天我 唱完有冇上戰場既感覺？冇呀
呢兩首就有啦

可以擺去歌詞 詞真係唔難 平時見你哋改詞太屈機了
難係難在搵首曲出嚟

sing hallelujah to the lord～
聽一分鐘都識唱

其實小弟一直覺得獅子山下好適合代表香港人歌詞幾fit
但無奈當年俾梁錦松同曾蔭權玩到爛咗 (但呢幾年要你做大灣區人所以提都冇提過)
同埋個beat太慢....適唔適合做戰歌都係一個問題

agreed

戰歌:
總結一下個立場同睇法:
我哋唔係要唱人哋嘅歌 係要有一首屬於自己屬於香港嘅歌
好多謝有啲巴打有留低啲歌做建議 但我哋要係創作自己嘅
希望多啲巴絲打入嚟擺低自己嘅諗法同作品
或者咁講只要係香港人嘅作品都可以拎嚟改編/改詞
但外國嘅就唔好啦

Sing hallelujah to the lord:
但香港唔係一個基督教地區 我哋係有多元信仰
咩宗教都可以喺度和平共處同建香港
應該係要有一首歌團結哂所有人 而唔係獨尊基督教
希望大家明白

另一方向:
或者可以用啲所有人都會識嘅歌
類似We are we are Hong Kong ? (We will rock you)
最好係節奏簡單 腳踏拍手就得

from 花生魔人巴打
我地需要新區旗

入面枝藍白旗好靚 我諗我哋依邊主力搞歌就ok

大家一齊集思廣益 擺低各自嘅作品

獅子山下
英雄所見樂瞳

其實幾正 招巴打編曲改執詞

願你知每步每步和誰奮鬪 別再憂未能動搖命運之手
若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
願你知每日每夜為何戰闘 別再憂別人未明白自己傷口
為了擁抱 難以成真的美夢 你話這是幼稚 請幼稚試一試

呢首得唔得
用黎做過世界杯主題曲,但原本個version歌詞好有意思
So many wars, settling scores
Bringing us promises, leaving us poor
I heard them say 'love is the way'
'Love is the answer,' that's what they say

But look how they treat us, make us believers
We fight their battles, then they deceive us
Try to control us, they couldn't hold us
Cause we just move forward like Buffalo Soldiers

But we struggling, fighting to eat
And we wondering, when we'll be free
So we patiently wait for that faithful day
It's not far away but for now we say

支持獅子山下呢個版本節奏激昂啲

支持揀首所有香港人都識唱嘅歌

利申 香港出事之後每朝出門口都聽一次

我都覺得唔太應該一齊我個名
始終香港唔係淨係得基督教
但咁趕真係冇乜可能大家都背到新嘅詞
誰還未發聲我淨係背到一句

要星期日就唱到 除非真係好簡單 一聽就明
所以我都係覺得 we are we are Hong Kong 係最直接
因為首歌幾乎橫跨所有年齡層
加上Queens係大英祖國嘅
最後 仲可以所有人一齊dem beat 唔需要任何鼓/音響

璇律似國歌，好聽好感動，既岩和理非又岩勇武

依首好 有冇巴絲打可以執執曲同詞呀

如果可以有首港歌就好

依首都正 大家可以揀首鍾意嘅 或者執執佢亦得 集思廣益呀!

好感動竟然有人同我一樣
iPod入面廣東歌playlist第一首歌

如果做戰歌嘅話好似有少少簡單
但實用性黎講一定比改詞高好多
除非即時印傳單比大家睇 咁又冇咩意義
最重點真係冇可能度度都有音響

一百萬人一齊dem beat真係會好撚震撼
隨時成個港島都聽到

要個個都跟你唱一定要啲人本身識先有用

一係就舊曲新詞 一係就搵現成嘅
個人覺得現成嘅傳頌度會高好多

有巴打推 羅文-獅子山下
我都覺得幾好 有冇巴打可以執執?

就呢首？

do you hear the people sing?
singing the song of angry man

歐洲足球界好出名既一首歌
Allez (讀音:阿呢)係法文係解『加油』既意思
亦可以解Go、come on、出發等
歌曲有團結同打氣既作用 當民眾唱到歌曲最後一句allez allez allez時氣勢洶湧 增強士氣

老兵不死

縱使看不到終站
遠方聽浩劫輾轉不見消散
再怎窺看萬個可能
仍不夠避過一指瞬間

累了嗎 後悔嗎 仍不轉彎

從來遇再強未怯場 然而被困星空重傷
未化灰通通衝上 從求生到踏上終點一仗
如何獻上 如何犧牲我 絕不退讓

逐秒 踏破 萬尺 視界
就算 驟覺 脈搏 漸快
若卸下鋼盔 難保一轉眼 已失勢
如能扭轉歲月捍衛
仍能不惜一切 信守到底

從來遇再強未怯場 仍然未怕率先重傷
讓我改寫走向 從求生到踏上終點一仗
尋求答案 尋求所嚮往

推推推

香港城邦歌！

啲詞要執下我覺得 不過都多謝巴打俾意見

戰歌黎講太慢 冇氣勢

Supper moment 無盡 真係好fit

想當年啲門徒透過宗教改變咗成個羅馬帝國

鼓真係好有用，係立會門口一邊叫口號一邊拍圍板個陣有氣勢好多

戰歌都係名一個 真係代表咩同點用就冇所謂啦

呢首可比前線做戰歌 都激昂

唔應該再用洋紫荊代表香港
因為洋紫荊，有說是兩種羊蹄甲的混種，有花無果，不能自己繁殖下一代。香港用這種植物來代表自己，是大忌，亦預言香港人很快會絕種。

慢可以改編曲
有冇音樂人巴打出手改獅子山下編曲

Badges Story

大家一定想睇多次佢嘅Lyrics !

“老兵不死”

0:11 - 0:19 軍魂燃亮我刻苦幹勁 已得到肯定
0:21 - 0:29 知榮辱我紀律嚴明 世間有呼聲
0:32 - 0:39 來自志願香港 冠絕東方
0:39 - 0:42 越陣地殲敵 聲風唳鶴
0:42 - 0:47 (為勝利帶來曙光)
0:47 - 0:53 留下汗血千秋 歲月裡埋藏
0:53 - 0:57 (為勝利帶來曙光）
0:57 - 1:02 留下老兵不死
1:03 - 1:12 家亡城破決不願投誠 尚可獻我生命
1:13 - 1:22 死亡無懼我一呼百應 再轉戰險境
1:24 - 1:31 無懼背負香港 冠絕東方
1:31 - 1:35 陷絕地堅守 保家衛國
1:35 - 1:37 (為勝利帶來曙光）
1:39 - 1:45 留下汗血千秋 歲月裡埋藏
1:45 - 1:48 (為勝利帶來曙光）
1:48 - 1:56 留下老兵不死 未有遺忘
2:14 - 2:23 到那天歸家 願聽到我的故事
2:23 - 2:29 誰為你明天 獻出了今天
2:29 - 2:33 (為勝利帶來曙光）
2:34 - 2:39 留下汗血千秋 歲月裡埋藏
2:39 - 2:43 (為勝利帶來曙光）
2:43 - 2:50 留下老兵不死 未有遺忘

copy埋詞比你

冇人話歌只可以得一首 唔同歌有唔同用途 各有各做

dembeat 神器
水機巨型水樽 + 膠喉

可唔可以推薦呢首?

我記得主唱都支持反送中

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

外國歌知名度高嘅可以引起更多外國人關注

旗幟既話 有雨傘做元素更好
個人意見

真係呢首

想像下如果全場日打住戰鼓, 用強悍既音調唱, 一路唱一路踏步向前 步步進逼 都咪話唔型

張敬軒 缺 唔知點解612個陣會諗起呢首歌

但全世界香港獨有 只要我哋存在佢就唔會消失 正因為佢自己繁殖唔到 佢就好似香港咁需要我哋去保護同培養 花在人在 花亡人亡 唔知巴打點睇

po埋歌詞:

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

Do you hear the people sing

我覺得唔洗死諗住要「一」首歌

好似上面巴打講咁dem住beat唱We are we are Hong Kong咁簡單係人都識

Do you hear the people sing全世界都識香港人都好熟 再推推post叫佢地聽多幾次咪記得囉

可以有幾首歌輪住嚟 咁樣冇咁易攰同悶
咁樣效果最好

屌一講dem beat個腦就出現咗呢兩樣野

推 木棉花 英雄花

真 洋紫荊真係香港人其中一個身份認同

Do you hear the people sing
革命歌，聽到個人好熱血

依家聽到副歌會鼻酸

快返戰歌慢返邦歌

龍獅得唔得呀

其實覺得當初avg4嗰陣有首香港創嘅主題曲幾match

我覺得冇咁好 香港要脫離兩邊嘅陰影 要香港最獨有嘅標誌先最好 我覺得啦

盡左力

獅子山好難畫

有無design JJ 比意見

我開account就係想提議依首，被捷足先登
歌詞文雅，道出香港歷史，有氣勢之餘亦帶出香港人歷劫不動嘅志氣

《香港城邦歌》

作曲、編曲︰壹熾
作詞︰陳雲

皇皇香港，育我長我地方。
皇皇香港，歷劫不動城邦。

華英並茂，古今交集，流芳百世有我承當。
九七風霜，淪落蠻荒，美好家園一朝喪！
同道奮起，鐵馬金戈，摧碎離地賣國奸賊黨！

刀劍伸張，光芒萬丈，妖魔驅逐不許還鄉。
攜我少長，復我河山，四海縱橫大國邦。
修我水土，築我門牆，國土千秋萬世永無疆。

皇皇香港，育我長我地方。
皇皇香港，歷劫不動城邦。

push 推到有巴打改詞編曲

rom 花生魔人巴打
我地需要新區旗

我哋依邊主力搞歌就ok 巴打可以過去集思廣益

Do u hear the people sing

區旗
應該係國旗

啱路啱呀
推到有人改
我改會有
真有人問邊間教會

佢有解釋到歌詞嘅意思，代表香港華洋並茂嘅文化：

陳雲：此歌詞的第一句皇皇、育我，來自《詩經》。第二句歷劫不動，來自佛法，城邦來自古希臘。最後一句，來自岳飛還我河山，王羲之《蘭亭集序》少長雲集。四海縱橫是呼應香港歷來的海濱城市對外闖蕩的格局，即是香港遠洋貿易、捕魚及海盜的傳統。

Beat:
We are Hong Kong 啪啪 啪啪啪
We are Hong Kong 啪啪 啪啪啪

好似睇波咁 夠哂易入口

Sing hallelujah to the lord 改詞??

改宗教歌好似唔係咁好

Sing hallelujah to the lord 無得輸

但激既就有imagine dragon 既 radioactive 。個bass drum好重

但作為和理非派歌都夠做 (激進派要D激昂既歌)
同埋D詞好改, 就咁打打下字都出到兩句
怎~會捨百萬腳步
想~記得東方的瑰寶~

義士應該可以叫東方十字軍

你個名

大家可以睇睇 首曲幾好 但詞就要執執

上網求其搵 但我覺得背景一定要係藍色因為藍色代表民主同自由

唔係拎來唱
但係有個諗法用 呢首整mv 講香港人為民主而戰

from 花生魔人巴打
我地需要新區旗

我哋依邊主力搞歌就ok 巴打可以過去集思廣益

this is also good push

Sing hallelujah to the lord改改個beat咪得

希望你地鍾意，係我的舊POST

應該叫狼少幫手

或者呢首？

heaven help us

如果有巴絲作左詞 我可以編曲錄音
我想做歌但差份詞同一個恆聲嘅vocal

如果有詞麻煩reply我comment 我會全力起貨 希望616前
我都想用我嘅音樂去戰鬥

網上玩下就好 拎出街會累事
我唔確的 但你可以網上搵下或有機會問下d法律系
雖然佢地一定好忙唔得閒答你問題
但你最好搞清楚先 唔好做豬隊友

最好有軍樂風格
流行樂好似爭咁 d

戰歌？

點解唔呢首？
認受性同凝聚力都好強
重d個base效果更好
利申:聽親都喊

利申想做動漫風 e.g. supper嘅《一樣不一樣》
如果你玩結他/鼓勁或者識mastering 可以開TG group一齊搞

Chorus 好似don't look back in anger

Sing hallelujah to the Lord
首歌已經紅咗，以後再唱都會諗起今次事件，我覺得無謂再換

冇追post唔知有冇人講過
小肥首撐住

撐下來我用我的血汗 撐下來沒一刻退開

口號可以用冰島個種
一班人齊心造都夠嚇到下犬

pish

本人不才畫工唔好又無學過design
求唔好屌得太大力

改詞得唔得
sing for the freedom of hong kong
大家都識唱 又貼題

嗟～我再pish！

歌詞好好 可以參考下 但旋律太難

一開頭
We are Hong Kong boom boom
We are Hong Kong boom boom

support do you hear the people sing 中文版
多人嘅時候最近要拍子重而簡單節奏慢嘅音樂
大家先唔會咁易off beat，唔會出現龍頭龍尾差幾拍嘅情況

加上呢首歌有革命背景，大家入腦，國際認受性高
push

紅日

利申：細個成日唱，由小學唱到中學，戴定頭盔，麻煩各位屌細力啲

要多人識，又非粗口，一定係《我是憤怒》

80-90後識嘅有《發現號》

古巨基 香港勁揪

作詞：林夕 (Rap Lyrics : Kim Heeyoung) 作曲：雷頌德
編曲 : 雷頌德
監製 : 雷頌德

I know it's hard
I know it's hard
I take the hardest way
I know it's hard but I can find a way
Find a way……….
I know it's hard……….

噢哦喔哦............

天放棄過誰未放棄打拼
敢好勝正是人性
不信妥協能換到了尊敬
傷也會傷得清醒

埋頭在拼命 抬頭望宿命
成全自己到絕處煉成
泥濘上暢泳 瀕危亦堅定
傷口結疤化做狠勁狠勁狠勁狠勁

全世界等看戲 誰揪出骨氣誰打不死
能夠固執到尾 揪得起勁去爭一口氣

噢哦喔哦……….

天告訴世人垃圾也好看
不會叫歲月埋葬
骨氣會化為力氣去抵抗
心永遠都不骯髒

模糊是血汗 潛藏著鋒芒
沿途被束縛未會投降
人還未上岸 何妨食風浪
一口咬緊信念不放不放不放不放

全世界等看戲 誰揪出骨氣誰打不死
能夠固執到尾 揪得起勁去爭一口氣

It's L.E.O take it down
There ain't no time to mumble
Here comes the king of the jungle (rrrrah!)
We can make it if you're in a trouble
Don't get ready for the future
We change it!

Roar ah, can't stop it
Oh my, we're the hottest
No more goals to gold
No more pain for gain
Look around
Trust that you'll make it right

I own it now baby~
The gates are open wide baby~
All the dreams you've dreamed before
Now it's time to start the show
Wanna see you hittin it hard
Wanna see you hittin it hard
Wanna see you hittin it really really hard~

全世界等看戲 誰揪出骨氣誰打不死
(Oh ah! We’re the hottest one~)
能夠固執到尾
(The gates are open wide)
揪得起勁去爭一口氣
(Everybody let’s get crazy. Jump!)
噢哦喔哦............
( Hey! Ho! )
(Wanna see you hittin it really hard~)
( Hey! Ho! )
噢哦喔哦............

同感

Btw 「戰曲」係咪型過「戰歌」？

抗戰二十年
Beyond

用聖詩做戰歌最好！大家一齊變基督徒，d狗就唔敢搞我地

Sing Hallelujah to the Lord!
無論係今次首歌對行動既影響 喻意 都係非常合適
仲有基督教仍然係世界最大既宗教信仰群體
一呼可以百應！

最重要係 上帝真係配得我地稱頌
利申 基督徒

改一改"城邦會戰勝歸來"睇下啱唔啱用

諗起以前市政局logo...

mark lui 走左去英國啦
雷生無雷唔留低

其實呢首係好啱依家個情景聽,又夠熱血!
Eminem - Not afraid

未懼身上被子彈留痕 維護妳我卻甘於捨身
站在風浪下對抗黑暗 而為妳 是毫無疑問

無限loop 呢一段

支持呢個方向
sing/fight for our freedom in hong kong
執執個編曲就可以用戰歌

LMF

推到hocc男神出黎領唱

其實舊嗰個都幾好用
仲可以有另一種用法

第三句 如果改一改
來伸出雙臂 來不捨不棄🤔

Support

見到呢個post 萬年cd rom決定開account
作咗首進行曲類型嘅歌 (好X短)
中文差唔識寫歌詞, 有興趣隨便攞去用
同時歡迎改善建議

哩首旋律易記，氣氛又夠激昂，歌詞係講緊為正義奮斗 可以再改成中文

I crossed the valleys the dust of midlands
To search for the third key to open the gates
Now I'm near the altar the secret inside
As legend told my beloved sun light the dragon's eyes
On the way to the glory I'll honor my sword
To serve right ideals and justice for all

Finally happened the sun lit their eyes
The spell was creating strange games of light
Thanks to hidden mirrors I found my lost way
Over the stone I reached the place it was a secret cave
In a long bloody battle that prophecies told
The light will prevail hence wisdom is gold

For the king for the land for the mountains
For the green valleys where dragons fly
For the glory the power to win the black lord
I will search for the emerald sword

Only a warrior with a clear heart
Could have the honour to be kissed by the sun
Yes I am that warrior I followed my way
Led by the force of cosmic souls I can reach the sword
On the way to the glory I'll honor my sword
To serve right ideals and justice for all

For the king for the land for the mountains
For the green valleys where dragons fly
For the glory the power to win the black lord
I will search for the emerald sword

同佢個旋律 改d激昂既歌詞

加油！！除左今次反送中，之後既唔同示威都要一直流傳出去。直至港共政權倒下！

第一句有捨棄喇再諗

po咗出嚟 睇下暫時收唔收貨

自製BGM

光輝歲月
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由

我知軍歌唔得，但真係好有氣勢

星期日前有？

Andy is Typing - Lost Pearl

諗住紅字覺得應棍既歌詞，
結果發現冇一隻字係唔應棍。

一個迷失左既東方之珠
多人跳樓多到要預約
一個好似有cancer
死亡中既城市

催淚彈提醒我地
當日五十年不變既誓言早已被打破

唔理你係邊個、由邊度黎
唔好忘記令你成長既野
無知會令你快樂
但我地停止唔到對世界既好奇
我地唔會逃走、唔會放棄我地既屋企

用一日去愛自己既地方
用一世都忘記唔到個d為我地付出既義士
應棍到講都講唔哂…入去自己聽

6月16日我地出黎

Climbing up the wall you find it hard to live on
Jumping off the roof you need a reservation
The best you think is not the best they want
Trouble coming into life you really wanna be strong

Living in the city she was called the pearl
Dying from a cancer that can’t be cured
Everybody has their greedy nature
The clever people never drink stupid water

Find the real meaning of life
Your choice to survive not to cry

I’ll never say goodbye to you
Sacred love flowing to my soul
It takes a day to love
To love

The tears came down from you
Vows we broke long ago
The world is always cruel
To you

Taking off my underwear you're in my bedroom
Sailing in the ocean finding land on horizon
Getting lost in school doesn't mean tou are doomed
Can't explore the universe I was born too soon

Living in the city she…
Everybody has their greedy nature
The clever people never drink stupid water

Find the real meaning of life
Your choice to survive not to cry

I’ll never say goodbye to you
Sacred love flowing to my soul
It takes a day to love
To love

The tears came down from you
Vows we broke long ago
The world is always cruel
Giving all the love you have they never return to you

it doesn't matter who you are and where you came from
Don't forget about the things that make you grow up
Knowing nothing brings you happiness
But I can't stop being curious
Flying through clouds without a pilot
Tomorrow might be bitter as we have expected
Run away would never be my name
And one day I'll be the king

I'd never say goodbye to you
Sacred love flowing to my soul
It takes a day to love
To love

I'd never say goodbye to you
Sacred love flowing to my soul
It takes a day to love
But It takes a lifetime to forget someone

The tears came down from you
Vows we broke long ago
When the sky turns blue
Giving all the love we have until our dreams all come true

國際歌ok?

Speechless好正 係咁聽 覺得香港呢個時候好啱用

同開槍打我地嘅用同一支旗係羞恥

Gun to our heads
They're tryin' to tell us what to think
We're stuck on the edge
So, go ahead and push us
We'll get up and push back
Push back

真係幾似
And So~~~~sally can wait

巴打把聲好好聽

( Show Blocked User - 處女座 )

破壞正常討論
外國嘅 Do you hear the people sing 有feel
係因為人哋用 opera腔 熱血大合唱，香港平民嘅製作水平做唔到
呢首已經有廣東話版好耐，但填親都變左膠歌

細佬女唱乜撚feel都冇

大家講咁多歌唔係好多人識
揀戰歌，唔係電台音樂推介，唔係show自己個人獨特音樂品味嘅時候
你要60後至00後一聽就有共鳴，理性上Beyond走唔甩

我是憤怒
光輝歲月
歲月無聲
長城

抗戰二十年唔好，左膠播得多，個feel變咗做永續社運、自我感覺良好

歌 揸緊中指 夠曬氣勢

多謝！依加繼續整緊，希望今晚1點會有半首甚至全首出到

支持
但講真 如果要用一首地道香港歌代表香港人
真係 今天我... 無得輸
橫誇左幾代人 香港至海外港人都識
我明白佔中時已經唱到變港豬 變和理非非
但首歌本身就係傳奇 要打破佢除非有鬼才出黎
仲要用年做單位先成到型
我覺得難D
講真 大家都已經好克制 69 612 我一次都無聽過 已經唔係佔中個時濫用
我覺得用返海闊天空 係無問題 甚至放眼短時間內無咩歌可以有同等level 共鳴
值得深思

旗幟就整個選舉搞搞佢 !! 支持

Water the HARBOUR of US~~~

夠唔夠簡單?

Do you hear the people sing真係無得輸
睇埋套戲/anniversary concert 直頭想即刻衝出去

Beyond 首 我是憤怒 咪得lor
D 歌詞
oo... A 可否爭番一口氣

我是惡夢 天天都可騷擾你
與你遇著在路途 你莫退避
我是憤怒 分分鐘可燒死你
幾多虛假的好漢 都睇不起

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
You'll see

早咗啲 ...
不過唯一一個重點就係呢一首歌必須要橫跨好多代人都識, 歌詞啱有共鳴.

所以選擇唔多

支持

依首歌堅到仆街
由雨革聽到依家

呢首係小弟幾年前寫既歌，講香港社會同當權當者，
估唔到又應用反而家情況，同各位share下

有無啲類似旋律
帶出現時情況 後尾激勵帶動抗爭情緒

如果將來有一首港版We will rock you
內容會係咩概念？